仲睇無線既人係咪痴撚左線？

我無睇八年以上

唔係話我清高，我都係睇無線大既人
只係近十年無線既水準真係跌到無可再低
根本睇黎都係晒時間，損智慧
點解香港地仲可以有咁多人睇無線？！

無睇5年…無意中開著都市閒情另計

我都係 最多食飯時睇新聞 啲劇集勁耐都未睇過一集